瑞典手足發起聯署：將中國大使館所處地址，改名為桂民海廣場

幾好既idea，引起外國人對中共暴行的關注，全球boycott Chinazi!
如果改到名，中國大使館個地址點寫好？
聯署網址：
P牌推唔到，求幫推thx!

Thanks for sharing! The petition is about changing the name of the square where the Chinese consulate is located in Gothenburg to Gui Minhai's square. Gui used to live in Gothenburg before. We want to this to spread awerness about Gui's situation.(and it would be great if the chinese consulate was located on an adress named after Gui Minhai.

A rather harmless proposal, one might think, but in fact an important mark on the part of Gothenburg that it does not accept that China kidnapped and imprisoned a Gothenburg citizen on false grounds.

The vegetable market has in recent years been an important place for demonstrations against China, where the Chinese consulate has the address.

手足FB post:

Push

痴撚線

推

識玩

push

gogogo

cls

之前美國好似玩過

之前美國好似話改中國大使館個條街做劉曉波路？然後好似冇件事
但係今次桂民海係瑞典公民，好合理呀

簽！

正呀

全球都開始識玩
等睇蚑那大屎館全球撤走大使